有冇絲打覺得著短裙好凍😰

唔加黑絲都好似唔夠暖咁

A09

著黑絲自拍上黎分享

岩牙ching
依期着短裙出街
一有風吹埋黎碌鳩就涼浸浸，凍到縮到成粒豆咁

屌你母a09

今日好熱 焗撚到臭

我着旗袍

著左黑絲ok